中秋節十萬人一齊點白燈籠，都咪話唔驚嚇

Good

十一都可以

係咪有加個鄭字

奠

五千個孔明燈一齊飛天???

加個奠,就聯想唔到777, 我個人認為鄭

邊到搵十萬個

Ching 白燈籠唔係咁容易買到喔😯

要diy

［記者入］四點記招，留低想記者問嘅問題！

紙紮

點藍燈籠(死人藍),叫口號：中共政權 壽終正寢

中秋要嚮應

做文宣，寫明林鄭好d
唔係對姓鄭既唔係咁好

CLS

諗得過 可以響應

屌你地一陣玩燈籠都拉

幾好,有得諗
不過唔好著黑衫

咁又唔好

買傳統點蠟燭的燈籠